簡單幾點，理大同學仔聽住，你咁樣做已經未必鋤得你入

1. 唔好著住裝被捕，逃走要好肯定走到先好跑走，著裝被捕就係即場被捕證物
2. 大班人去是但大間大房，隔走記者，再係入面交換衣物，除去身體特徵(鞋袋)，以混淆物證，或者
3. 大班人去是但大間大房，隔走記者，除曬裝放曬係一間房，然後大家街坊LOOK等佢地攻入，你地係校園有曬BLACK BLOCK係證明唔到D咩，舉證好難
4. 真係要逃亡就街坊裝加防毒跑走，防毒係防禦性物品，理大周圍放tg，戴住好正常，舉證好難

講多次，即場逃走帶裝被捕，告入機會大

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

換好衫網鏡頭live被捕過程點睇

推

唔得，要有證

隔走記者換好街坊裝就可以叫返記者入去

入狗屋 你點LIVE

一定check證啦

燒晒啲裝/衫？
冇裝好過冇人

唔使告得你入，拉你打到仆街再入俾狗玩48小時已經比死更慘。

係破裂和無誠信既關係下，講乜都無用

全部報哂名被律師先

認真post
推爆唔該

有曬身份證同名，仲有律師跟，頂多挨幾棍

呢個都係好方法
燒剩防毒

隔走記者先做

唔明點解咁多人full gear走
無衫換？

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

絕對同意
除非有意志死守
不然扔彈後果仲甘

你full gear仲手執一支火魔

同你鞋都唔著 得銀包電話拎住本書睇比人拉
係差好遠

full gear走 有身體特徵已經
袋同鞋，有cam有video有CCTV影曬
唔交換混淆物證就真係...

岩呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

話 會入狗屋俾人打d人好撚煩 依家打就一定架啦 都走唔到又救唔到 只有要諗方法減到最低傷害 你有著裝俾人捉到十年 無著俾人捉到三年 都差好遠啦

突圍都唔該換件衫先

Push

tui

呢個世界有一樣邪惡嘅東西
叫做砌生豬肉

仲信法治

Up

岩呀 full gear 火魔都重可以自焚明志
赤腳揸本書被自殺連名都未必有人知
係差好遠下

所以唔係趕走記者，而係變裝換制坊裝，再加返入黎

推啦 唔想手足被告

開post之前開返live 重溫啲popo點樣喺理工門口「友善」對待捉到既人

混淆物證要做，就算要突圍都要做
我諗緊Gear留返喺poly，個袋放雜物揹起前面，開埋遮攞埋盾衝出去得唔得，但有水砲車就好難突圍

仲諗告。直接打死人呀on9

主動報左星火先，同左親友講先

除哂所有野出去投降啦 可能會輕判，相信黃判官會罰錢了事

喂 咁呢D方法都係真係萬一走唔到 盡做姐
如果唔係點呀

你著住裝走入到差館就唔打咩

講緊鋤唔鋤得入，有記者有live
真係跑就唔好帶袋

推！！

聽話啦
換裝啦仆街

萬一真係要等被捕...事前燒晒所有gear佢

真係要掉晒裝，寧願剩係戴口罩

收皮啦

你仲信佢要鋤你先入
未鋤都喺狗屋比人打到半死啦

燒撚晒啲裝啦

唔知點解我block鳩左你 原來因為你弱智

依家4個情況
1. 突圍成功全身而退 （當然理想，但出面咁既環境）
2.突圍失敗被捕 （呢個係最嚴重，因為你一身都係入你罪既證據）
3. 總之唔知點走到 （恭喜你 一定要保密路線 應承大家永世不打陣地戰）
4. 被攻入被捕 （多數人會面對，但你絕對有能力降低定罪風險）

full black block底下轉返平民衫，交換埋身體特徵之後根本唔夠料告

推推

罰錢

記協 呢舖你做希特拉定舒特拉

咪玩，捉到死得仲慘

Set camera 開直播

行到依步係咪要全部講名俾記者聽

衝出去可能真係10年
留返係入面證據不足或者判唔入, 就算真係入到可能都只係2-3年

由佢清路 等條路開返 再由真老師學生入去救人得唔得？

鋤還鋤 上到庭你咪照正講口供係被打情況下落囉
有果句講果句

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵之後根本唔夠料告

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要可以威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

無用架 上到庭人地問點解琴晚警方呼籲你唔走
而家入面全部人都會告
同埋佢地唔想投

真！ 特別係第三點

推推推

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

依家大把時間洗資料
Del野
報星火
不自殺聲明
拍埋片全身冇受傷
通知晒全世界
乜都夠時間啦

吾好
咁會令記者以後做吾到野
反而搵房休息，或者上hall會比較好

班狗話呢班係最强勇武，拉倒仲係告咩

推多次留條後路畀自己

收皮啦廢柴

提提，學校是有cctv的

即係咁
而家拉到分分庭都未捱得過就gg
只有被捕同不被捕
不存在被捕後判多判少

告還告
定罪還定罪
兩回事

可以扑咗佢，但之後班狗攻入嚟咩都影唔到會有風險

拍低自己身上係冇傷既
報晒名/身份證 比屋企人(要信得過), 星火
電話冇必要就洗record

如果真係好想搏一鋪,就搵地方收埋個電話

逃生就唔好仲咩袋！
即帶身分證/電話 （no touch/Face ID, locked)

你訓咗幾耐呀？仲講告，拉咗你強姦完再被自殺啦

捉到你就是但塞支氣油彈比你啦，仲未計拉完又殺又姦，仲諗告唔告得入？一嚟有冇命都唔知，二嚟要告會唔得？佢地玩曬架啦，除咗記名冇任何嘢做到

，

只有裝修先可以分散狗力
佢哋呢家塞路都唔理

上hall？ 你岩岩先睇poly呀
唔撚係同一個地方嫁

啲人話用航拍機空運食物 我覺得空運衣物更重要 手足要換曬衫 降低被告風險

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵之後請返記者入黎
根本唔夠料告!!!

求下大家推手推到telegram

俾人打完仲要坐咪仲慘

存人失地，人地皆存

必要時換街坊裝

走就掉東西

push

燒衫呀

自拍，證明自己無穿無爛，SEND俾好友

真, 老實講宜家個情況真係走唔到, 出面又救唔到, 真係要靠宜一步自救

推！

狗屋打到殘廢 你又點睇

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎
根本唔夠料告!!!

唔駛扑....我意思係如要燒裝等等，選擇合適地點啦。

所以要自拍，影片俾朋友
黑警打，就涉嫌老妨

oish

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

agger
等救援但
要心理上準備好

我地已經高調叫被圍人士SEND相俾朋友、律師
佢夠膽打，就要面對老妨風險

當然，如果連最基本既對司法獨立信心都無
你可以慳返呢步

無錯，一定要比曬資料律師先唔會被自殺，而家硬衝搏唔過

但係封唒路無人岀入過變裝有冇用？

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀
個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

直接姦殺啦仲講呢d......

我想問依嫁記者出入埋大係咪要記者證？

話你係裡面襲警 告多條

無穿無爛咁被捕,都要無穿無爛咁上庭

咁佢又點證明暴動果個係你?

PUSH

推
我無嘢講。

推，呢個post 有用

佢都講到明係poly係暴動
佢地眼中係poly出黎就已經有罪

裡面唔係只得抗爭者架，仲有教職只，學生架，又有FA啦

呢啲先係真實用意見。
拉又點？最緊要冇證據俾到啲狗。
事實證明，拉咗咪又係放返，吿咗咪又係唔入。
最緊要冷靜。啲狗咁圍，其實都係想你地失去理智。

入面有記者，包括外國既
成班鏡頭前坐定定，等黑警來囉

真係最後無晒方法先好咁做啊

最後方法

要全身相呀

麻煩大家telegram比佢地

其實入面有好多人地捐既衫

暴動「最高」十年，
但魚旦一役，有3年，有6年

你只在現場，而無證據你出手，有可能咩事都無
有可能係非法集結

已經無法突圍，
反正無害，請一試

已經有一批手足忍唔到full gear跑走最後被咬

你full gear俾黑警 斷正 都係打一身㗎喇，有分別咩？

係poly U課室裝定Camera, 記錄濫捕虐打

事前拍晒片
出晒不自殺聲明
雖然都會比人打到，但起碼被捕過程唔會打比你

叫記者到時開live就得

推先

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

FULL GEAR就會被法庭話你好可能參與暴動
無GEAR你就可能只係走唔到既路人

問題係記者可能影唔到，因為會捉晒啲記者

p

唔好帶袋

push! 要比前線巴絲見到!!!

燒淨底衫褲~~ 然後用自己方法揾消防救走??

推撚爆佢
推撚爆佢
推撚爆佢

你每多一樣野係身
就多一個風險比入罪
大家都係學生哥
一定唔會有刀係身啦 咁樣係藏有可作非法用途工具㗎嘛
一定唔會有伸縮警棍起身啦 因為咁係藏有管制武器㗎嘛

大撚把衫啦，真心唔明點解衝出黎
落單打到仆街
成班拉有曬律師仲有價講

agger

full gear走被捕真係

幫推啊

Tui

做呢幾步唔係好難姐
理大手足頂住

推比tg channel 手足

呢到係中國香港，拉得你既唔洗鋤你，直接殺左你就得。
呢到係中國香港

我真心講句你呢啲所謂既建設

一黎無實際作用 無建設性
二黎你覺得入面班人會唔會無諗過?

真係唔需要咁多冷氣軍師
比返啲真係有用既POST上熱門好唔好

唔該咁多位不推文

留起學校
等今晚八點

做左先啦屌
成日話冇用

X

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

推到4點鐘, 之後就推行動post

人地喺門外就開始LIVE, 而家唔好咁做

plz don't post personal data on LIHKG

你知唔知告暴動嘅定義係乜嘢？你喺身處場所提供支援集結已經係構成暴動嘅一 環,做呢啲嘢你可以叫做試下無妨,但你唔好諗住有效

走唔到，一出去只會被咬，除非外面手足可以推到理大附近

香港人加油

F

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

岩

樓主坐左幾耐....可以睇下魚革點判

Pish

其實留返係poly 係最安全

推 告唔入最多被捕俾狗玩 但被捕前要俾我地點一點相先

推呢個，同小小心臥底，大班人中間加partition 隔開換幾次

驗番啲衫dna咪知

小心有臥底

Puah

我都知

被困唔係罪

呢個真係在校內手足唯一可以做...

我排緊隊架...點知聽到有書友和平離去都拉左..
咪番轉頭入番房囉

其實除剩底衫 以示被捕前無傷口 work唔work

差館裡面啊
警車裡面 何來記者

坐住等拉既周圍 SET 啲 CCTV

搵個節目，例如一齊入canteen食野，一齊上堂，一齊喺宿舍之類

頂住呀 係埋大嘅各位

根本換晒衫 佢就搜唔到證架啦

理大人快D用漂白水處理衣物
D衫太污糟喇
換D乾淨衣物保平安

魚革拉91人，26人日無被起訴。64人進入司法程序
當中3人潛逃、19人全部罪名不成立/證據不足撤控
大約半數被捕人士最終無事

留意返，91人大部份現場拉/有片睇樣事後拉
現時討論的，係萬一被捕，
如何令自己成為因為「證據不足」而不被起訴
/被起訴而罪名不成立

入到房記得鎖門，因為👮未必會爆門搜。

最簡單一句
裡面大部分都唔係理大學生黎
理大學生驚鳩，返宿舍訓較搞撚掂

仲有 要點清楚人數 將個人資料send比信得過嘅人
要知道攻入後拉左幾多人 以防被消失

入面嘅手足盡做

巴打好野

最新用東鐵運被補手足上去

推，prepare for the worst

現場拉多數死緊

依家唔係坐監既問題 係會俾人輪姦 姦完再殺

理大宿舍不在理大本部校園內

魚革數字係
現場拉都係衰一半

【先不要自亂陣腳】

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

君子報仇十年未晚

大家驚拉完被自殺啫 暴動都唔驚喇

簽左佢，差千五人炸

會唔會check gear指紋

簡單幾點，理大同學仔聽住，你咁樣做已經未必鋤得你入

真係守唔住先好咁做, 唔係叫大家放棄呀

個人準備
1. Del野
2. 報星火
3. 不自殺聲明
4. 拍埋片全身冇受傷
5. 通知晒全世界

流程:
1. 燒裝
2. full black block底下入房, 請記者出去
3. 轉返平民衫
4. 交換埋身體特徵 (衫袋鞋)/或者棄鞋同袋
5. 之後請返記者入黎

房入面冇CCTV，根本唔夠料告!!!

FYR:

魚革拉91人，26人日無被起訴。64人進入司法程序
當中3人潛逃、19人全部罪名不成立/證據不足撤控
大約半數被捕人士最終無事

留意返，91人大部份現場拉/有片睇樣事後拉
現時討論的，係萬一被捕，
如何令自己成為因為「證據不足」而不被起訴
/被起訴而罪名不成立

打完一身＋坐幾年
vs 打完一身＋無罪

只求手足唔好死

而家乜柒都要試

留意嗰時仲未有人black block

校園入面都好多CCTV

入保安燒哂D片，再搵衫換裝，聽天由命

如果冇記者證會點？

無新聞機構證件都拉。

呢樣真
各位要小心安全

呢樣真

留意cctv

打一身咁簡單？強姦雞姦
分分鐘殘廢 成世無力果種
早排捉果啲都打到斷哂骨
呢批最勇武既後果不堪想像

坐幾多年已經唔是重點
成堆On9仔仲話影住無傷
一句襲警已經可以打到你斷手斷腳
講緊永久傷殘 未計腦震盪/骨移位呢啲內傷

呢樣無得講 但梗係最好唔駛坐。。。。
比人打完之後仲要坐幾年好慘。。。

唔好一大班，因為有機會有鬼
去細房安排直播，講自己由尋日開始發生咩事，點解走唔到，例如驚被誤會

愈高調愈安全，最好全程開live自拍